[求救]有冇人知生風癩點算

好痕好痕求各位巴絲出招

睇開皮膚科醫生話冇藥食 多搽潤膚

薑茶

唔好吹風
唔好r

沖完涼查cream?

試過用薑沾燒酒都無用

好痕 好難忍到手

食藥/打針
利申：之前成日出，試過成身都係去急症打針，之後出就唔理佢自己會好

小學試過生足2個月
痕撚到

生左兩年 今年慢慢好返

早幾日開始生 今日忍唔住去睇醫生 就快好返

我都有
有食開敏感藥
（屋企人做藥房 但我唔清楚係咩藥有粉紅色同白色）
呢排出得密左但唔嚴重
最勁個陣試過手手腳腳都出齊

Btw係咪唔會斷尾？

身體狀況差既顯示黎 休息多d
睇中醫啦 中藥都幾有幫助

屌我都生
係無啦啦生
果日無啦啦好凍落雨 手背腳背開始痕
痕一陣退 半日之後又生
後黎keep住暖加唔好吹風 係咁茶潤膚既lotion就唔痕

我唔係好嚴重
一向等佢痕完就算

有機會食左啲野感敏，諗下自己出風癩前食過啲咩

食敏感藥？聽講打針淨係可以維持半日到 之後都會出返 所以想睇下各位有冇咩秘方

香港呢種19氣溫煩死唔少人

兩年 諗起都覺驚

絲打係一痕就啪一粒？
我係有時下半身 有時上半身 有時全身都有

西藥治標唔治本
睇中醫好d
果陣生都食左成個月中醫先好

諗住遲d去試下 病向淺中醫

唔知係咪因為轉天氣
試過搵日沖完涼查bb 油都係痕 唔通要keep 住查

兩年仲叫風癩